軒公演唱會 有條港女開住視像share比friend睇

條女咁玩法 唔使買飛入去睇啦
本身以為佢拍片 開咗燈先望到紅色嗰粒掣喺收線掣
食蕉行上嚟佢就收咗皮

睇片點同現場比

支敬軒

係咪坐得監?

好撚多呢d人

現場好震撼

仲睇暗黃張勁軒

Well done

咁嘅時勢仲開演唱會

仆街豬閪

我都想有依啲朋友

關你撚事咩

見到一定叫實Q
8婆唔識咩叫尊重